7點同10點係兩個議題黎，集氣啦喂

G20呀！大家係G20呀！可謂千載難逢嘅機會。要好好把握呢個局勢。
文宣組各位努力嘅頭版，琴日搞到八婆出唔到律政，G20嘅時機。大家要加油呀

然後今晚仲有另一件大事係海濱，係前後夾擊嘅狀況。不知不覺今晚就要割啦！

大家起身集氣啦！

推

集氣呀

Push

push

單拖嘅唔好怕呀，我都係單拖
遲到嘅唔緊要

呢場運動從來都係靠每一個人，每一個人都有份，每人個人都有力量。人數係我地最大嘅籌碼呀！

Pushhhhh

出緊，要中途加入
Push

人黎呀